幫手塞曱甴補給 幫幫手 全部人渣車封埋 科學園去中大條路 及 大埔 上中大條路 大學迴旋處

幫幫手 全部人渣車封埋 科學園去中大條路 及 大埔 上中大條路 大學迴旋處，困住班黑警 佢地快無彈 上路已全封(求下路)幫手

push